關心前線唔代表係分化！兄弟爬山唔代表唔需要反省自己！

依家係咪就一句兄弟爬山
無論做咩都要無限支持 一有唔同意見就係三毛係分化撚
呢句野已經完全係濫用左 唔少連登仔分析完覺得唔應該咁做覺得有更好嘅行動選擇 但咁唔代表係分化係鬼 我地出於關心前線關心成個運動成果先會表達自己意思
琴晚講過要散要走 有前線係唔聽 結果就比人抄牌
我地唔係well-trained 根本就無可能硬碰硬 有咩意思
好老實講都係送頭 但送頭都要等警察用excessive force先會有noise先會得民心 而且送頭都唔代表就係on99死都唔走 要保護好自己先得
依家單純比人抄牌等清算有咩謂

連登仲有一班屋企嘅keyboard fighter屌人用keyboard指點江山
其實咁講我地咪又係坐係電腦到 咁既然我地都坐係電腦到其實我地阻唔到乜野 無阻住前線爬山
我地依家係咪需要反思一下呢句野係咪任何情況下拎出黎就當免死金牌咁有道德高地唔洗反省自己 唔走唔係淨係自己負責 仲可能會累到關心大隊關心其他義士嘅手足
前線嘅手足都有付出都有learn a lesson
但連登個班日日講咩相信前線咩唔好分化坐係冷氣房無資格出聲嘅人就收皮啦
講呢句野有幾難 講呢句野同話「你死你事啦 自己行為自己負責」有咩分別？
我地唔係唔相信前線 只係唔想有無謂犧牲

TVB你唔搞 搞警察做乜鳩

雙輸方案 仲好意思怪人走搏比人拉
你地黑社會基因出翻黎
你地想挑戰警察多過想搞好件事

朝早搞唔得？人少唔識撤？
TVB唔搞？ 我見到你地豬隊友嬲到震

Now記者幫左警察都無幫市民 自己反省下

唔好太多報復心態 諗下點樣做幫到以後嘅形勢 而唔係諗下點樣報以前嘅仇
輸左比人清算講咩都冇用

咁係咪代表可以亂屈前線係鬼？

尋晚成班人捉鬼捉到癲左你點睇?

偽獨派梗係怕你識學習
個個識用腦就再冇人俾佢哋水

我都講左唔應該一有唔同意見就係三毛係分化撚
勇武又好和理非又好 都唔應該話係鬼
其實用字係有問題 成日話人係鬼做乜鳩 其實好多人只係衰衝動on9

認同

宜家變咗盲撐咁 反思行動對錯都變分化

認同你講法
反省是需要
要思考下一步行動、方向

唔好再討論已經過去嘅事 唔讚成指責論
如果有了解戰友 應該知道現場係即時討論
有分析過 抗爭梗有成功唔成功
點都比冇付出嘅人好

當然賽後檢討係重要 但唔係冇參與嘅人去檢討

希望唔好再有人開咩指責論講

重有好多嘢要做 記住

明面同則面割席篤灰 都係割席同篤灰

OK咁相信前線了